====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les recherches en ce domaine ont été plus qualitatives que quantitatives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

